疫情下的假波

利申冇落注
就咁睇英超啲假波多到
唔係1比1就2比2
最多就贏1球贏半格
和波和到呢
追上盤果啲實輸死